手提電腦有 Acer唔買, 係要買 lenxxx 嗰D 人其實係咪戇鳩?

明明性價比係 Acer贏晒, 點解仲會有人買 lenxxx?

另外, 入到lenxxx 個網, 見到"保固" 兩隻字即刻反胃... 香港人叫"保養"呀, 保乜撚嘢固呀

有班人係都要買think pad

伸有華為notebook

大把連登仔「筆電，保固，鼠標，屏幕，攝像頭」咁叫啦，佢地根本自願投入去，樓主你因住佢地出黎吠你

正評係俾你用「手提電腦」呢個字

Acer D quality 唔係唔掂咩

十年前買notebook，睇高登，屌到acer 個散熱一文不值。

十年前

唔講政咁計，7千蚊以下overall計，比例上lenovo中伏率事實係低過其他牌子

預有人問 答定先：7k以上一定係m$ mac rog etc.

冠軍話底用wo

Apple M1贏晒

未用過lenovo，但係見好多人都用thinkbook，係貪佢以前IBM個朵定用料真心唔錯？（如果唔計政治因素）

acer係hkepc fb，連登同好多地方都屌佢d qc所以我都唔敢買，雖然平

係都買dell，acer唔係好掂

thinkpad重點係部機易拆易整又襟用, 同無限復活, 只要你有parts number係可以成部機自己砌到出嚟

利申: 我部x250由2016年用到而家都仲fak fak聲

姐係可以加ram換ssd都好方便？咁又ok wor, asus係唔錯但係佢焊死d ram

Thinkpad真係想點換都得 本身冇既野都有得換，例如x220，換u換ssd換ips mon

無記錯d手提電腦主板只會support幾款u同display卡

acer 都係垃圾嚟

買都買MacBook

而家啲機好唔掂

焊死ram位呢個做法真係好狗，逼人升級16gb版

而家x同x1全部都焊死ram，迫你一開始就打爆唔可以買乞兒版自己加，最後一部可以自己加ram既x係x270

ssd就睇機，我部x250打爆係2條2242 ngff+1隻2.5 sata，堅痴撚線

x230都係一代神機

有fd以前做外國新聞機構, 班戰地記者 (去伊拉克阿富汗敘利亞果d) 出job, 全部都係帶thinkpad x去, 部機已經經歷過核戰咁樣, 但仲識行識走, 就係因為舊thinkpad襟捱襟撞又易維修, 壞起上嚟去到呢d冇人冇物既地方簡單問題都仲可以自己fix到

屌acer食屎喇 易壞到仆街 一定唔會揀佢

睇model同設計架on9

唔識好好講野？你係咪細細個已經無老豆老母教你對人要有禮貌？on9仔

屌你又點呀

我阿媽用同一部acer notebook用左七年

的確係

好兩極，acer見有人都好似你咁可以用好耐,都有人一收到就壞

幾年前買過一部lenovo
一睇window drivers/ service
大部份author都係寫住china / beijing
嚇到我到瀨屎
即刻重裝window,冇裝lenovo跟機軟件
但就過一排就成部機死左

有咩玄機自己諗啦

買Acer = 勇者
買過三部
三個月內全部有嘢壞

asus

Acer Notebook買完兩年就壞散熱
拎去整 但係冇保養要畀300蚊 check
Check完話零件停左產 但錢照收
不過佢聲稱幫我清左塵同換散熱膏 咁都冇咁嬲
但點知用落完全冇分別 都係咁熱
重要佢整完喇叭冇聲
我自己拆嚟睇先知佢冇插返條喇叭線 嬲撚到我
Acer售後服務廢到pk

Btw揀牙石好過
有巴打話Amazon買都包香港保養 又平一大截
壞都冇咁嬲

仲推人買Lenomo果啲見一個屌一個

上面就有班蟲草花神棍
賣貨又係佢，揀貨又係佢，買貨又係佢
扮到好似有價有市

咁你用緊邊款

買Dell算

點解要買3部acer先收手？
一次過買？

佢啲仆街野安咗落BIOS
即係用custom bios先攪得掂
用到咁乞衣都唔知為乜
直接BLACKLIST佢啦

Samsung 無得頂

部acer 一年鬆啲舊電已經死死地, 得返2-3hr screen on time

啲同事貪平買

Thinkpad 係，不過都不及以前IBM 年代。

lenovo得thinkpad唔伏
但thinkpad偏貴, 不如買xps好過

on9仔

兩年前買過acer機 頭3定4個月壞一次 之後隔半年壞一次 到就完保養前2定3個月會無端端自動熄機
之後拎去聯強搞咗成個月 最後佢話無零件 換部新機畀我仲要upgrade 埋個款

同事都係睇你筆直姐
係咪你出手低呀
定同事打斧頭

Hi肥絲大隻